【劇透】Iron Man慘咩？最慘嘅角色負責搞笑

Thor 1：雷神有老豆，有老母，有3騎士，1守衛，1細佬，1星球，1後備王位，1錘仔
Thor 2：死老母，被逼同條女分手
Thor 3：死老豆，死家姐，3騎士消失，1守衛消失，1星球爆炸，1錘仔爆炸
IW：死細佬，再死一半人
Endgame：做肥佬，王位唔要喇，Asgard>Avenger>Guardians of the Galaxy，同情分去嗮Tony度，自己畀人笑足成集

夠我慘，全軍覆沒

你冇畀人恥笑喔

咪係為咗人地生活好啲，燒咗半邊身，仲比人劈頭，班友仲唔領情

最慘應該係去gotg

咁現實如果有人殺你一半屋企人話想你屋企開支細啲，資源分配好啲，你會唔會多謝佢

最有深度既角色

所以而家要啪手指到一粒原子都唔淨重建宇宙

點解唔拍多一倍資源出黎？

諗咗好耐iw係乜 你不如叫endgame做埋eg la

Rocket先慘

asgard ag
avengers av

咁又真係太勁喔

ag真係好慘 屋企都冇埋 av又唔夠人

Agree

資源多一倍即係地球質量大一倍，引力大一倍人承唔承受到2倍引力啊

sorry囖，得幾套啫，都數嗮喇

呢招先最高, 悲劇人物喜劇寫法, 老實講真係藝高人膽大

我笑唔出囖，周圍啲人又係咁笑，覺得自己好似有精神病咁

咁你咪更加感受到雷神悲劇. 死全家後仲要比人笑

加多一倍資源
咁咪助長人口颷升囉

上集雷神已經發洩完
黎到endgame 已經係放棄治療

因為有個科學家用無數星球屠一半做實驗，結果生態真係平衡返

成套唯一睇到眼濕濕就係老母問佢，未來係咪令你好慘

真係慘過，頹廢過，好似thor咁嘅人先會明

我真係喊咗出嚟

佢冇試過啪多倍資源出黎呢個實驗姐

唔用石點做？

鬥慘

gotg全隊都係慘

吃好住好又一身肌肉好打得嘅皇帝
變成肥佬打fortnite…

再度被無視

第一個眼濕位

end game完全睇到因爲上集冇劈thanos頭既挫敗
然後變成肥佬個種墮落

見到老母想喊又唔喊，最後終於喊咗

屌 笑左

因為好多事囖，thanos祗係導火線

gotg=孤兒仔難民營

邊有無視，嘛3騎士之一囖

一開始變肥我以為係行rune king thor路線
去到完場都係肥而廢

你無啦啦多一倍錢，你會唔會知足？
人係要受過教訓先會知錯

咁當然啦
由infinity war一開始已經死全家

唔好再講啦

真係孤兒仔，唯一條女都死埋

Hulk仲慘，永遠俾人忽略，無論係觀眾定marvel，拍得一集仲要換咗人做，感情線永遠係無疾而終，地球人又唔鍾意佢，都係有份啪手指但無人關心佢，明明係最強復仇者又俾你哋笑無用

咁你無視邊個

係都係四騎士先岩啦 3個男人加lady sif呀

崩潰個喊樣
做多幾秒個畫面，真係會忍唔住

Thor 2 個打機fd 留左係地球

nebula in
gamora disappear

同埋2014既gamora始終有別於之前果個

Agger

［求婚大作戰]多田老師 : I know that feel, bros

螳螂女唔係女？

sl先係最s嘅c囉iw3同4都係pos每個sn都係ffo完全ul

用完簡寫覺得自己同m嘅關係c左好多real fans

Sorry啊，年代久遠，記錯咗了

多左

雷神型毒撚

Infinite個開頭就成個族人船爆炸，連個異父異母嘅細佬都死咗雷神真全家富貴

死得太多了，數漏咗，而家再死多件青梅竹馬

但佢出親鏡都係數一數二型
IW: 'bring me thanos', 'you die for that'
EG: 'go for the head', axe and hammer

算係補償左比佢

頂

starlord
第一集死老母
第二集死老豆同養父
無限之戰死埋條女然後自己都死埋
endgame見返條女但佢已經同starlord陌如路人

數漏
mantis真人索過戲入面好多

同雷神冇得比
雷神慘好多

原子都唔淨仲可唔可重建？/

雷神無變成肥佬係咪感受唔到果個慘度
變肥佬好貼地

點解第三集條船都爆埋
第四集女武神果啲會仲係道？

3騎士係死埋，唔係消失

有劇情需要咪要寫返d石出來

同埋藍妹唔係Join咗佢咩？

咪講左nebula in
nebula真係a4之後先正式入隊

第一集仲係好狂妄自大不可一世
用咗七集成為真正嘅god of thunder
但成長嘅代價係死老豆死老母死家姐死細佬死老友
咁有咩意思
係未要變天煞孤星先配叫做超級英雄

你邊到慘？

有成1400049個世界都係你贏左

A1
Aou
Iw
Eg

密碼咁嘅款

最慘係QuickSilver 無人記得佢

條友真係客串嘅咋喔

因為Chris Hemsworth份人搞笑 所以Thor 3先會變到咁輕鬆

marvel見thor3救返成個角色 所以之後佢先會多咗搞笑場景啫

最慘就係唯一呢個結局嘅Thanos
因為佢係唯一一個打輸 全軍覆沒嘅

諗住報仇劈thanos啦
仲要比人兜口面串佢下次斬頭

雷神係由一個王子，變成一個流浪地球既肥佬
由呼風喚雨，到成個星球冇曬，子民又死淨一半
慘好多

做乜要唔用d石？

設定上都叫做Scarlet Witch細佬 佢入咗avenger之後提都冇提過Quicksilver

生仔=錯？ 呢樣野有牌討論喎

現啪多倍囉咁咪，有咩問題？

都係既, Chris Hemsworth 鍾意拍笑片. 之前果套Vacation, 女版捉鬼敢死隊,
仲有新MIB 都係笑片. 佢都係徹底地行攪笑

唔夠資源最多咪死少少，你預先殺左d人， 即係斬腳指避沙蟲

日子耐都或者就會明白當中既好

佢IW肯劈頭咪上神枱

Hulk marvel冇得拍獨立電影都冇計

咁都無人話佢死咗，係唔知點解無咗呢個角色

03年，08年出咗喇，早過你哋班蛋散多多聲啊

Marvel嘅笑位係用反高潮套路
係好認真嚴肅嘅場景加插啲低俗嘅笑話

係agent of shield出現過
交代左佢返asgard,但最後thor3都冇作，成個角色失蹤

咁都話無問題
資源豐富人口就不停膨脹
唔洗十年又要用寶石增加資源
d人心態見原來可以咁樣補給
就唔會珍惜事物
成個宇宙就會沉淪落去

消失一半人
失去摯愛既人一定好憎thanos
但無事果班可能好認同滅霸做既野

咁冇人叫你一唔夠就啪架麻，等佢地開始餓死人先啪咪得囉，呢d野用下腦就調節到

Avg123咁咪算囉
系列英文又易記
鬼同你記咁多副標題咩

遲啲拍美國隊長喇

啪原一半 時間耐咗咪又係去返呢個水平 到時又再啪？ 呢d係要由教育著手 唔係硬性啪一半就算

家計會？ 兩個就夠哂數？

咁你咪睇吓現實多生育率個d國家係因為資源多定教育水平低囉 點解發達國家生育率普遍低呀

咁你覺得成個宇宙追返一半人快
定浪費無限資源快？

現實無教育叫人唔好浪費要環保咩？
最後結果係乜？
淨係唔俾膠飲管已經有排嘈啦
無慘痛既教訓係無人會醒覺架

唔係效率既問題 係可持續既問題 你要解決資源問題係要效益唔係效率 thanos啪完佢就整爛d石證明佢覺得可以一勞永逸 但事實唔係咁 教育當然從來唔係最快最完美 但點都係最有效同可持續

慘痛教訓呢點咪又係教育 唔通歷史上戰爭冇慘痛教訓？ 時間耐咗舊個班人死曬咪又係歷史重演

問題係冇咗一半之後過咗若干時間，人口咪又係會去返嗰個lv, 咁做根本冇意思

所以應該用家庭為單位咁消
就無咁多慘痛

Thor3先開始真正有血有肉

女武神個時已經帶左一部分人走左

歷史上既戰爭
同宇宙無一半人既震撼力好唔同喎

滅霸就係要效率呀
套戲講宇宙好多星球都面臨緊資源問題
當時佢無石
無可能變多一倍資源出黎
所以一開始唯有屠殺黎解決問題
而因此真係有星球可以繼續發展落去
所以佢覺得呢個方法係可行

可持續當然係最好
但都要睇下教育對像係乜
假設你屋企有十個人
十個都大洗
就快洗哂屋企d錢無飯食
你估我殺左一半人
等另一半人醒覺慳d洗有效d
定我再俾多一百萬俾你地十個咁大洗既人
再日日教你地慳d洗有效d?

其實有講Thanos剩係殺咗一半人
其他人由佢哋走甩
而佢不嬲都係殺一半人就算
呢個時間線嘅佢目的唔係滅絕一個地方嘅人種

喺消失一半人呢件事上面
唔係一面倒負面架
隊長都話個海乾淨左
其實都有好多人因今次既痛失
反而會醒覺之前做過既野
如果係無限資源配給
你覺得個世界會好左咩？

做咩要將用手套作為前題？ 由得全宇宙生物自然興衰唔得o既咩？

嗰個monent可能好咗，但幾百年之後人口咪又係澎脹返，佢啪一次手指就俾人殺咗
咁有咩意思?

師兄 你用邊個台？係異空間都上到網既

死得咁柒仲好意思提
QuickSilver喎
子彈都避唔到 講出黎都覺得羞家啦

守護唔係iw死咩

未必架
成個世界無左一半人咁大件事
已經可以列入歷史教學
一代一代咁傳承落去啦
何況理論上係只有滅霸同avengers知 d石破壞左
宇宙係無其他人知架
d人都驚如果再黎多一次資源唔夠
又會可能無啦啦無一半人架啦
你估以後d人仲會唔會亂咁浪費消耗資源呢？

彩虹橋守衛唔係係iw死咩

因為佢唔識串呀

endgame: 死肥佬

佢哋鬼知點解消失咩，就算幾百年唔得，幾千年，幾萬年，總會有一日回復原狀

正常avengers要對外公開消失原因
如果想件事變得有意義有價值
一定會 present呢個原因俾公眾聽
幾千年幾萬年後先回復原狀已經好好啦
無限資源可能已經十年唔洗已經要拍一次手指
但人類既浪費思維無改變到
又要 keep住6粒石既存在
而呢6粒石又會隨時引發搶奪戰爭
同滅霸「世界和平」既理念已經好唔同啦

收皮啦 仆街環保撚

我只係話佢既做法係冇意思
幾萬年對宇宙黎講其實好渺小

咁唔通學上面位巴打講
一路俾資源一路慢慢教咩
不停俾錢叫一個大洗既人慳d洗係咩概念
我諗到滅霸死果日都唔會見到成效

用咩方法都冇用，生物只會按住人口澎漲，過度競爭，人口縮小呢個公式咁行

Endgame 係一個字

Thor3:死騎士
IW:死守衛

捍衛香港 終局之戰
反對修訂逃犯條例

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

叫n驚

計返time line其實好痴線，Thor 3 到infinity war一星期內死哂老豆家姐滅國星球爆埋再死宇宙一半人

鬼叫你殺我細佬

係 睇到佢肥到隻豬咁完全冇驚訝冇責怪佢
反而睇得出佢好慘

怎錯
用咩方法都無用架
但其實如果人類醒覺last到你話既幾萬年
咁滅霸個計劃都應該叫成功啦

根本最慘就係佢

哥

still completely piece of shit

一樣有人笑佢理念on9,想法白痴,
仲有佢今集啪手指比成個戲院既人笑9佢傻仔

之後你唔領情話要殺你全家
thanos正一弱智仔

佢第一次真係笑咗
跟住再睇已經有啲sad

文化大革命都唔一面倒負面架

其實生物會自己興衰變化,
好似thanos個垃圾國家就自己比人淘汰自然消失,
根本解唔通點解要滅霸去殺人,
滅霸根本係心理有問題既on9仔

所以佢飲酒變肥唔可以怪佢

captain amenigga...
你睇埋我個份

現實中的Thor

你估系列英文會係avg1 avg2咁呀？
都錯！
係a1 a2 a3 a4
A4唔係指a4紙
而係avengers 4

利申：見佢地真係咁用

宜家地球人鍾意佢啦

細路敢同佢影相喎

剩係用A咪會同ANTMAN撞

Is he Sleeping?
I am pretty sure he is dead.

睇住樹仔死兩次

brother

岩呀 由king變左wfc既肥佬
見番佢母后 真係回憶番哂黎

Antman應該係am

雷神冚家鏟

蟻俠嗰幕好撚慘

Say Green

佢係一定要死
因為Marvel 要Wanda , Fox要 Quicksliver
我係咪認真咗

利申 Aaron Johnson fans ， 唔准屌佢

Asgard 子民有一半俾人屠咗
之後仲有一半被彈指消失
唔係應該得返1/4咩

希望雷神仲有機會出場，可變反型仔

爆頭都諗唔到IW乜水有冇人話一話我知

Lets kill him properly this time

一直都唔明點解神都可以死

叫佢食沙律

最慘唔係一無所有 最慘既係你眼白白咁睇住你所擁有既野一樣一樣咁消失
而你做咩都係徒勞無功 就好似Thor咁

正確黎講，係殺你一半屋企人，然後消滅埋一半資源，然後同你講，你會生活輕鬆d架啦，往前看啦

堅on9....

我覺得loki又扮死

睇一次見A1 A2諗緊係咪頭條

我都以為thor會去一個地方接受訓練之後先再出返黎

邊個黎 唔認得

消滅人
但無消滅資源喎

你見到個人仆左街流哂血
正常都會想過去幫佢/解決問題既
唔會諗仆街係人生必經既事
自己會好返唔洗理呱

滅霸呢d霸者主動改變世界
係好合理既事
只不過佢用既方法
就係可圈可點姐

但thor都係太空飄浮比star lord救起
其他人又點生存？船又爆左，個個識好似經期咁飛返地球？
如果比人救左，咁唔救埋thor?
定Thanos未打之前就比佢地坐其他船走左？

infinity war

笑撚左 好心就唔好慳啦
條友係米唔識串

sor乜撚野ry
簡d唔簡d
Asgard>asg
Avenger>avg
Guardians of the Galaxy>gotg

屌你老母 只係簡化iw做乜鳩

有呀，所有生物，包括牛羊雞魚全部少一半呀。 連Groot都變灰，素食撚都少咗一半菜食

我要你哋都感受下我當初見到IW呢2個字嗰時嘅痛苦

old news就唔識串

佢話係一半生命，應該動物植物都計數🤔

M撚唔打簡寫唔識字

話因爲當初Thor3 劇組好遲先搵佢
佢已經冇期去拍

無錯，當既版權仲在Fox手上
2揀1既話一定係揀Wanda la

講呢句嗰下加埋滴眼淚
完全feel到佢幾慘
佢真係咩都輸晒

係拍Thor3前唔記得搵佢
醒起佢臨時搵佢個陣 佢已經接左第份job
咁就冇左真係cls

果陣係屋企睇完Thor 3
之後入場即刻睇infinity war真係覺得Thor係最慘既角色
同Loki總算做返兄弟 又帶住Asgard既子民諗住重新開始
點知細佬死 幾乎團滅佢真係乜都冇

呢啲艦一定有救生艇

Thor係自己唔走
佢一定係反抗Thanos

this

如果你既資源解作只有食物
咁係既
我理解既資源包括埋水、電呢d野
btw你諗下如果地球少一半人
地球用少一半電
用少一半車
你就知滅霸咁做其實唔on 9

其實論慘 Wanda都好慘

自細無咗父母 得返細佬陪佢長大
之後俾Hydra捉咗去人體實驗 唔駛問實好慘啦
之後細佬死埋
好唔容易遇到真愛Vision，Sweet過一陣
Civil War個陣誤傷平民，俾全世界屌，Vision 仲要同佢對立
最後睇住Vision 俾人殺，仲要死2次

“You took everything from me “

人體實驗係佢兩個自願參加架
就係為左向tony報仇
其實佢喺avg2都做左好多衰野

好似係呀哥

IM

T

原本2019先死，結果推到2014就死

未係
美隊2果陣，美隊係嫁翻左既巴士係面都係咁避過幾個機槍佬先執返個盾
咁多把機槍又冇神速都可以冇穿冇爛係嫁巴士到出返黎
Quick Silver 有超能力反而死係戰機機槍到

但人類總是犯相同錯誤
即使少一半人=/=用少d能源
淨係地球都大把自私精啦
佢地隨時覺得：「都少左咁多人，我點fing都冇所啦」

你講一講先覺

曲得好
班仆街係又簡唔係又簡

咁真係睇你相信人性本善定惡啦
你可以向負面諗
但亦其實可以向正面諗
而個故事就話你知
滅霸滅左既星球係有改善到
所以佢堅持自己行動及想法

保持樂觀正確人生態度

演員唔玩咪要整死佢囉

成套戲唯一一個馬尿位就係雷神撞返老母

2018比Thanos殺嗰個應該真係死左啦

合理
我為咗全宇宙既人好所以殺曬全宇宙人
根本係日漫嗰啲典型要滅世既中二病角色

根本資源分配唔平均既話減一半人都冇意思
其實地球人類最top個幾個富豪既身家佔人類人口一半都唔止

有啲倒果為因

記得thor2係佢面前死左次
點知又係冇死

人地邊有殺哂全宇宙人啫

笑死我

死左架啦
不過因為2012年發生左事變
loki將會以第二個形式喺mcu出現
即佢又變返奸角出場

有冇人諗過
其實thor個鎚俾captain拎到嗰一刻
thor個內心有幾咁難受

但基本係票房毒藥...
同埋MARVEL硬係拍得麻麻地...
反而喺AGV成個GROUP入面就幾有反學作用~

問題係資源多咗一倍>成個宇宙平白增加咗質量>重力可能失衡
同埋資源多咗一倍唔等於冇人去搶~可能重多咗戰爭
多咗的資源邊個管理?同埋點處理?無端多一倍一時之間用唔晒咁點?咪又係浪費...

其實就算消失一半的人都唔會好啲GA~
你諗下如果消失的人咁啱係啲做水電的...做發電機的...捕魚務農的...咁大家係咪即刻就可以學到點種田捉魚?而由於一半人係完全隨機...萬一其中一個重要產業死賸幾個人咁點搞...
現代人乜都唔使講...冇人同你搞上網已經變咸魚(唔好話咩以前點...冇電腦唔會死之類...好多嘢返唔到轉頭GALA...單講你住30樓...冇人同你整電梯都喊出來啦)

成套最鍾意嘅角色就係佢，好多笑點，但真係好撚慘，而家三巨頭得返佢一個，個感覺怪怪地

跟住d bug王會話咁拍多次手指
要重力平衝咪得囉

根本班bug友就係短視到好似大雄咁
見到乜出事就叫叮噹救果樣野先
滅霸就係知自己唔會不死
所以要平衡世界資源
就係要人類吸取痛苦同教訓
遠遠比乜野教育更有效
宜家現實都有教育啦
大把人為支飯管嘈交

當然無野係永恆
但d bug友為bug而bug
連幾萬年既改變都話覺得無用
其實都唔洗討論落去

橫掂thanos都可以係過去去到未來，點解thor唔搵番佢細佬番黎未來

2012果個定iw果個先
2012果個唔洗問一定有後續架啦
至於iw死左果個
如果你有留意mcu劇情
就會知d高手都唔會太恐懼死亡
（奧丁、thor阿媽、古一）
一切都好安於天命
我諗身為英雄都係會隨住呢個方向行事
尤其thor都俾佢阿媽點醒左

Endgame 裡面既支那人同香港人應該勁憎avengers

本身少左一半人 生活舒服左好多
屌你老味打回原形

個重點係
Thanos覺得個宇宙太多人，佢宇宙唔夠資源去support咁多生命。
即使多一倍資源，如果使用資源嘅速度維持不變甚至增長，好快就會將資源耗盡。
所以Thanos先用手套抹殺一半生命，失去了才會珍惜，才會感恩。

硬係覺得MCU死咁多角色
最夾硬係佢寧願佢冇出現過

兒登邊有人識字

啫係打到一半就走晒？
咁仆街留個國王係道比人行刑？

定打到最後thanos都走埋啦
大家坐逃生艇走果陣唔理國王走左去？

漫畫有冇呢段？定呢套戲9up出黎？

咩料

呢d咁行既位就自己腦補啦
都係類似滅霸放一半人走
果一半人又唔捨得走
跟住雷神就打住交叫佢地gogogo
佢地就無可奈何咁走

呢d司空見慣既劇情
以節奏明快行先既羅素兄弟係唔會拍架啦
對劇情又無幫助又拖慢節奏

其實為左宇宙好
而殺一半人
等另一半人醒覺係make sense架喎
好似沙士咁
死左咁多人
直到宜家都改變左大部份人既衛生習慣
起碼病會帶口罩先
以前帶口罩出街係俾人笑架

有獨立電影就係有，唔好睇都係有拍過

［離題］明明條女放到埋口 可以中出一百連發 比條靚仔起教堂噏三噏四 噏一次將slide 變一次 最後仲要拖埋我條女走 ⋯

身邊D人仲要講乜 “逆轉無限”

少一半生物啊

其實呢個問題更撚大

部車冇咗一半零件，又輕咗又快咗又闊落咗，正

醒覺啊，嘛打9 thanos囖

同埋用電用水用車都少一半
工廠都因為無員工分分鐘停埋工
空氣都好d

做乜鳩

我想你帶口罩,所以我做隻病毒出嚟
之後你班人阻止我,我殺曬全世界人,一個不留

係隔離post講過
由宇宙平衡變砍掉重練
之後唔得再下一步係未又再砍過,
當全宇宙生物係自己實現室試驗品咁,
條友仔根本係無腦扮聖人,睇得出根本無深思熟慮
自己星球廢,被毀滅就發爛渣消滅全宇宙一半人口,
之後比人阻住又發爛渣咩宇宙平衡都唔理,要殺曬全宇宙人,
仲話享受屠殺地球人既樂趣,
啲咁既on9仔建立出嚟既宇宙會好得去邊,
我比ultron去建立都好過你條on9仔多多聲

不如你重睇啦
滅霸知道未來被地球人阻止後
佢先覺得地球人唔領情
先想殺哂全部地球人
唔係全宇宙人呀

你重睇就真啦
原來你根本咩都唔知,曬9氣

老泡菜～